原來jc首說散就散youtube點擊有成三千萬

有無人知佢去咗邊

Jamie Carragher?

跟得黎明就係咁

上咗大陸？

因為大陸有人翻唱

因為前任3係大陸同台灣紅到痴線
抖音都有佢

最近呢幾個月先識呢首歌
係咁瘋狂聽
之後比呀妹串話呢首歌2年前嫁啦喎

其實佢其他個兩首歌都唔錯

去左讀書

就係咁先悲哀
明明好聽。但又唔紅
要等大陸有人翻唱先紅起

好似黎明既歌手都係會咁樣

發覺佢好少唱廣東歌

原來成2年..

3000萬

唔係呀
本身首歌係香港都算多人聽

其實佢係咩樣

其實佢把聲幾好聽幾有潛力
但唱功就仲有進步空間
第一次聽佢唱歌有諗起gem
希望黎明比多d宣傳佢同比佢唱下原創既廣東歌
唯一一首廣東歌好似係翻唱好心分手 ？

live好唔掂下 應該都係紅一首歌就88果d黎

但佢把聲幾有特色
唱功可以train既
不過我都覺得佢係紅歌唔紅人果d,好多人連佢咩樣都唔知

佢首歌tune返嚟
但佢音色真係好好

樂壇想紅得起基本上把聲要有人認得
而佢把聲同咬字係好特別

好勁